【Dr Stone石紀元】羽京個配音嚇成人……

第一季剛剛播完沒耐 小弟就上網掃晒啲漫畫佢
有時候為咗係睇漫畫時睇得更投入 係讀裏面啲讀白時好多時都會代入番佢地把聲
第一季的角色例如千空 大樹 克羅姆等等的聲音都曾經亮過相
不過第二季新添嘅角色就沒有 通常都要睇樣腦補把聲出嚟
例如我最鍾意嘅射手羽京 雖然佢係大人 不過生得矮矮地成個正大樣 有時又會扮下萠
所以下意識地入咗把正太男仔聲俾佢
點知尋日出第二季個時聽到個把壯年男人聲...
成個人呆咗，一直係到Replay，係到呃自己呢把吾係佢把聲
好大打擊，過咗一陣先接受到...
吾知動漫黨睇動畫個時會唔會有呢種打擊呢？

連登：Dr. STONE 青山走犯

依家喺邊度有得睇

好多平台都有